捉完鬼未呀？入黎推行動post啦

1月12 愛丁堡集會
1月19 大遊行（遮打道～Sogo）
宣傳呀要宣傳呀

沒有普選，唯有獨立

push

推

講足幾日捉鬼/退場